其實肯捐錢比班街頭籌款班撚樣既人係咪傻的?

班撚樣chur九住人逼人捐, 都仲肯每月捐款比佢

另外想問下綠色和平取消捐款電話幾多號?

好耐之前已經決定左永不捐錢
無論任何機構
$100都唔知有冇$10真係幫緊人
貼錢俾班非洲佬無限中出

近排見到都突然諗起，皆因近期去過幾個歐洲主流城市，
好少見到好似香港咁撚多街頭籌款，每星期必有。
問身邊人點解，佢話：「只有窮人先會體諒窮人…」

班撚樣成日UP: 計落每日都係捐幾蚊, 就幫到乜乜物物, 每日飲少罐可樂都係返到啦

緊係落力啦 張KT導演支持個間國際x幼會
每個小朋友每月收你$220 頭3個月sell你個個落左$200落袋 之後仲要比受權既公司 每年400萬 按成績加上去
利申 做過 比女朋友話我比人洗腦

屌奶星
借人善心搵食死全家

屌 諗起都覺得自己on9
之前急急腳趕著返工，俾個團體阻撚住我話要一分鐘時間，咁見係一分鐘時間咪算囉由得佢，啊仆你個街之後就伏撚咗。

條tb講完一大輪嘢勸我捐錢，依家未決定好都ok 叫我留個資料 將來方便share啲環保資訊俾我，準備留嘅時候無端端叫我俾張銀行卡戶口佢，佢再三強調話唔會過數，純粹留資料。

點知寫撚曬之後同我講之後每個月會捐$100落個團體作環保用途 個下真係屌咗出聲，但基於要返工所以冇即使cancel佢，第二日起身即去銀行cancel咗

自此之後永不捐款俾街頭團體

我記得有次拎住麥當勞外賣, 遇到個籌款妹
佢: 有錢食麥當勞無錢捐錢?
我:

屌佢地就岩 我而家見一獲屌一獲 公司會教埋d仆街技巧引你地開單

以前中學比呢d機構利用 比學校強制性參與籌旗 變相被迫做d大機構義工 屌啦星 恰鳩學生唔識野 諗起都火

科水

講人性 笑撚左唔好意思

你覺得佢地有人性？
所有既慈善組織
我未撚見過有窮人幹事

姐係話 點解你講到佢地咁需要幫
但你自己就身光頸靚 錢都唔撚洗出
咁你講咩愛心

如果你地成個組織所有錢拎晒去幫人
自己個個月都收緊最低工資
咁你先有資格話自己有愛心同幫緊人囉

最低工資又慘左啲
不過正常打工仔薪金咁上下
但呢啲機構真係上肥下瘦得好誇張

我幫完人
咁邊個幫我呀

試過撚鳩佢地
俾佢嗡完一大輪然後話捐錢
之後話冇帶銀包

窮撚學人生仲要人地籌旗幫佢地養埋真係痴撚線 難得有你呢啲傻閪肯幫

捐捐捐

乜撚野邏輯嚟

做呢行嘅應該死撚曬去

我真係試過, 深水埗西九樓下被人咁sell

同佢講：搵份正正經經嘅工啦

屌佢地把口真係愈黎愈仆街, 有次同我講 先生,啫係每日十幾蚊真係會令到先生嘅基本生活有困難?

佢老味好似唔簽就係罪人咁,仲要西住面講多謝支持

叫佢同誠哥講
每日百幾萬真係咁困難吧？

利申；有捐比奧比斯

早就決定唔捐錢
寧願拎去馬會輸左佢

以前有人講過籌個堆人係跟款公司
每單捐款收夠七、八成佣金？
但慈善機構又唔倚賴佢地唔得所以縱容左佢地
有冇巴打確認下我有冇講錯

叫我每日食少枝煙 飲少杯加兩蚊既凍飲
心諗，我要食咩飲咩關你撚事咩
你求我我叫你講唔代表你可以干預我

逼人捐錢真係勁黑人憎

認真，成日見到啲人坐輪椅叫人捐款果啲是咪呃錢

冇講錯
佢地通常都係同一間公司既人
但我唔記得有冇七，八成佣咁多
慈善機構倚賴佢地既原因係佢地請人既成本係大過去搵籌款公司好多

成日都想問佢地 袋幾多落袋

但冇人撩我捐

有時行過見有靚女俾人圍住，好想埋去扮佢條仔拯救佢

自從有返pt起，就有定期捐俾綠色乜乜同兒童基金會，嗰陣真心覺得啲人好慘 能覺得啲義工好有心。 後期大個先知 啲人sales嚟 即刻全部cut晒。

仲有一次，係炮台山站外 有一堆呀婆長期係到籌錢，睇過個機構民建聯d fd嚟就唔想捐俾佢地， 有個阿妹: 乜你咁㗎 幾十蚊食少餐飯都係到啦⋯⋯ 火都嚟撚埋

用人d善心嚟做生意，仲要咁樣指責人
自此只會做義工同捐物資，

叫佢地做雞再自已捐包佢

答佢 你無錢先出黎企街拉客姐

試過比人問
我即刻屌佢：你有無出糧架？
佢就收嗲

朋友做緊，開到一張單都一千幾百，
一日三張已經月入6皮

緊係有啦，好似都50幾蚊一個鐘

最憎貓貓狗狗果間，好阻街

d狗比人係咁撚，好慘

Save the children

成日係街問人
Hey, save the children please

心諗你咁有心就唔好收錢去救

你打開jobsdb就會見到好多呢D工
班人抽晒佣先比返個機構
咁你話有幾多係落個機構袋?

有無叫佢張6皮嘅一半去做善事？捐俾明哥都好吖

在中國不能當好人

佢地諗，我捐10蚊有1蚊俾到災民都好呀。

Jobsdb 仲keep住出post請人, 仲用唔同嘅post名引啲fresh grad apply, 咩event trainee, sales and marketing trainee, management trainee

認住 Appco呢間公司啲post, 就係幫出名臭朵嘅save the children搵月捐。每開一單有幾百蚊賺。

伸利 做過3日

捐極都冇改善仲捐乜撚

老老實實最好死撚哂，佢地唔死都係浪費地球資源獻世架啦